{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아미가&아미고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "常備薬は主に管理室で提供され、傷軟膏、バンド、胃腸薬、頭痛薬などが含まれています。 駐車可能なファミリー海水浴場である鳳浦海水浴場ペンションから距離は徒歩約1分です。 鳳浦海水浴場は724mの距離に位置し、鳳浦活魚会センターは720mの距離に位置しています。 チョンガンジョンは1.31kmの距離にあり、雪岳山は16.85kmの距離に位置し、雪岳ウォーターピアは9.68kmの距離にあります。 束草灯台展望台は5.94kmの距離に位置し、束草海水浴場は8.78kmの距離にあり、アバイ村は9.00kmの距離に位置しています。 大浦港は12.57kmの距離にあり、統一展望台は35.25kmの距離に位置し、花岩寺は10.09kmの距離にあります。 花津浦は30.60kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳浦海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場は724mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鳳浦活魚会センターはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鳳浦活魚会センターは720mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンガンジョンはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "チョンガンジョンは1.31kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳山はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "雪岳山は16.85kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳ウォーターピアはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "雪岳ウォーターピアは9.68kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草灯台展望台はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "束草灯台展望台は5.94kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "束草海水浴場は8.78kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アバイ村はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アバイ村は9.00kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大浦港はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大浦港は12.57kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統一展望台はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "統一展望台は35.25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花岩寺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花岩寺は10.09kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花津浦はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花津浦は30.60kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 405
    }
}